最霸氣的辭職理由

有無人同我一樣成日轉工 （轉公司唔係轉行）。

每次辭職，老細至同事都喪問你點解做得好地地唔撈。我真係覺得好煩，唔做咪唔做囉關你春事，仲講咩做得好地地，好就唔洗走啦！

求霸氣嘅辭職理由，可以塞住佢哋把口！

唔撚鍾意上司

我唔鍾意你

公司太好，我不配得

記得有個舊同事，入職第一日，已經响我哋面前不停打電話，問朋友有無工介紹

到佢遞信嗰日 (可能搵到新工)，佢同HR經理講，因為公司嘅蒸餾水飲到佢腸胃敏感，佢要辭職休養一下

就係唔想對住你班撚樣 吹呀 又到六點收工

第二日早半個鐘坐定定食早餐

呢個正喎喂！